遲d係香港出世都要宣誓

呼吸都要
港共冇迫你宣誓
你可以唔呼吸架

國安賣身契

香港出生及宣誓証明書

黃登仔：我唔理，宣左就係政權幫兇